成日話巴塞會比人水魚禁住咬

唔撚買咪得 用青訓打一年